記者聽日帶20枝鐳射筆入狗場採訪黑警

記者聽日4點帶20枝鐳射筆入場，再現場報案告隔離嗰位帶攻擊性武器

知道黑警都係唔理你，但都要佢哋醜下

讚成 睇下佢地拉唔拉

真係有人咁做？
利申好想睇

麻煩告知傳媒朋友